導演講解John Wick手腳慢原因

導演話呢幕係有意要John Wick係咁界人打，要用陰招，踢下陰，咬手
因為戲中佢已經打左兩個鐘

而現實中Keanu亦拍左12個鐘，佢落左玻璃後，原本係要企起身，唔理佢兩個嘅握手
但Keanu腳震跌翻落地

有MAD DOG

打錯字 *畀人打

之前先有個po 問點解JW D手腳咁慢
因為1,2,3集發生時間係同一日定隔日根本冇時間比主角抖

stunt coordinator:
1. 隻狗爬牆係真嘅
2. the fall at the end is survivable. Jackson (stuntman) did it

三集應該有一至兩個星期
d對白都話佢過去幾星期搞咁大件事
應該係2-3集就直接連住, 1>2應該長少少

好正常啦大佬，又跑又插又淋雨

我好想知個stuntman點樣跌
又撞詹逢又撞落地
着到幾保護都隨時斷骨

1>2 係四日
2>3 係即時 但係明明上集係啱啱天光 今集變夜晚

應該有wire嘅，但都要真係撞好多次

呢個係第一集

好鍾意睇電影making of

點解第一集就死左隻狗，第二集就咁快有隻咁聽話既狗？

老實講二十年前嘅Matrix 奇洛李維斯打功夫都係偏慢
enjoy睇佢開槍多過拳腳

其實都唔使擔心拍到爛
奇洛李維斯都55歲
一集要兩年
最多咪拍埋chapter 4, 5
完埋hightable 條線

上集尾係差唔多5點喎

霸王色霸氣